{
  " 15~365 Days": "15~365 天",
  "{{number}}% Discount on First Management Fee": "{{number}} % 首次管理费折扣",
  "Add a promo code here": "在此处添加促销代码",
  "Apply Promo Code": "应用促销代码",
  "Asset Type": "资产类型",
  "Choose a lock-up period that matches your needs! <br/> You can withdraw your earnings anytime!": "选择符合您需求的锁定期！<br/>您可以随时提取您的收入！",
  "Daily": "日常",
  "Duration": "持续时间",
  "Earn Rates": "赚取率",
  "Ending Date": "结束日期",
  "Expires on {{date}}": "于{{date}}",
  "Feeling adventurous? <br/> Explore our strategies that yield higher earnings!": "感觉冒险？<br/>探索我们产生更高收益的策略！",
  "If performance is below 15% on maturity, management fee will be automatically waived and the promotion code will expire.": "如果到期时表现低于 15%，将自动免除管理费，促销代码将过期。",
  "Invest in a low risk high return strategy taking advantage of the inefficiencies between crypto future exchanges.": "利用加密未来交易所之间的低效率投资于低风险高回报策略。",
  "Invest in a strategy where the higher the volatility on the crypto market, the higher your returns.": "投资一种策略，其中加密货币市场的波动性越高，您的回报就越高。",
  "Invest with the global top trading firm's most profitable strategy.": "使用全球顶级贸易公司最赚钱的策略进行投资。",
  "Investment Amount": "投资金额",
  "Lockup Amount": "锁仓金额",
  "Monthly": "每月一次",
  "Pay interest when investment period terminated": "投资期终止时支付利息",
  "Period": "期",
  "Please note that you will not be able to withdraw or prematurely close during the lock-up period. Please check the terms and conditions carefully before you make your deposit!": "请注意，锁定期间您将无法提现或提前关闭。请在存款前仔细检查条款和条件！",
  "Pre-register": "预先登记",
  "Pre-register to <b>Haru Invest-ETH</b><br/> to get <b>50% discount</b> on management fee": "预注册<b>Haru Invest-ETH</b><br/>获得<b>50% 的</b>管理费折扣",
  "Products": "产品展示",
  "Promo Code": "促销代码",
  "Remove": "去掉",
  "Safe and stable earnings make Haru Earn Plus a great option for everyone": "安全稳定的收入让 Earn Plus 成为每个人的绝佳选择",
  "Select Asset Type": "选择资产类型",
  "Start {{title}}": "开始{{title}}",
  "Target Return": "目标回报",
  "The first management fee upon maturity will be discounted {{number}}%.": "到期后的第一笔管理费将折扣{{number}} %。",
  "The total earnings and principle will be transferred to your Haru Earn account on maturity date. Please note it may take up to 2-3 business days.": "总收益和本金将在到期日转入您的 Haru Wallet 账户。请注意，最多可能需要 2-3 个工作日。",
  "This code does not exist.": "此代码不存在。",
  "This code has already been redeemed.": "此代码已被兑换。",
  "This promo code is invalid.": "此促销代码无效。",
  "Total Earnings": "总收入",
  "Total Invested": "总投资",
  "Weekly": "每周",
  "When auto renewed, second management fee upon next maturity will not be discounted.": "自动续期时，下一次到期的第二次管理费不打折。",
  "You're about to start<br/><bold>{{productName}}</bold>": "你即将开始<br/><bold>{{productName}}</bold>",
  "You've successfully started": "您已成功启动",
  "Your investment will be automatically reinvested in the same product on the ending date.": "您的投资将在结束日期自动再投资于同一产品。",
  "Your investment will be transferred to your Haru Earn on the ending date.": "您的投资将在结束日期转入您的 Haru Wallet。",
  "Your investment will be transferred to your Haru Earn within 5 business days from the ending date.": "您的投资将在结束日期后的 5 个工作日内转入您的 Haru Wallet。"
}